一個因去跳舞2

最後一集 最後一節
gugudan!

又素顏

樓主開個post連d字都同你一樣既喂

又素顏啦

即刻後生咗

用呢個post啦 我嗰個由佢沉

咁樣拍唔知要俾幾多錢呢

原來gugudan2016年出道架

hana

我都想試下呢d服務

智雯BB

Mandy

個妝一化已經勁韓

30幾歲同廿歲靚妹一定無得比啦

好chur

好韓

重點係屌打班韓妹

化完唔同咗feel

化完即刻韓妹左

個頭好韓式，但唔靚

11:00 都有佢

痴線即刻變咗忙內

個頭唔整好過整

好撚娘

個造型同妝同佢平時好唔同

中女扮少女

個頭唔掂

金毛高高地韓妹幾正

就嚟4字頭都咁正

變咗阿豬媽

空氣瀏海唔得喎

個頭柒到

整完好似呀嬸

緊身裙條女好正

呢個髮型好樣衰
髮型師玩佢

好靚

世正

咩名 未認得d人

髮型師靠害喎

首歌好撚難聽

aggar都係直髮襯佢

完全冇影過佢

岩番佢年紀

白色長褲果個好正

金娜英

班韓妹靚好多

唔識

整完個頭諗起整油頭個個男記者

係老一輩先會講
「加油努力 輸咗冇飯食」
聽到打咗吓冷震

mina

其實個表演係咪冇觀眾

Mina

叫mina 之前係肥妹仔

係
好撚老土

次次都諗起佢produce101個陣

個頭好柒

首歌叫咩名?

Hana同mimi好靚

Not that type

肯定冇,如果唔係一定會影下觀眾反應

黃智雯好格格不入，阿嬸feel

真係唔識欣賞kpop

好撚難聽

Sally

點會放出去啊

本人已經有年齡差 嗰髮型師仲挽鳩佢 幫佢整攣嗰頭

Mina 同世正果然係最閃亮個2個

海彬比平時靚左好多

但係呢團紅唔起

覺得佢個樣太成熟 但唔算係老

btw

Nayoung

勁少鏡頭

我都唔識 但係我識欣賞d女

世正唔係好紅既咩
利伸: 路人

個頭都唔係差姐

將18/22歲既智雯放入去泡式特訓
第二個iu都有佢做

會唔會youtube有得睇

尷尬😅

hana 好撚靚

點解唔join clc

都唔影佢既

頭先跳呢首

不過我鐘意呢首多d

香港屌打

sally都幾撚正

世正朋友隊

擺到明係用女團吸引觀眾 佢又唔係化得靚 有鏡頭比佢算係咁

明明平時唔覺佢塊面咁大
一拍落落班韓妹到 塊面勁大

咁黃智雯點都靚過HAEBIN既

好唔夾
成班o靚妹無啦啦有個阿嬸

喺後面做dancer

企後面睇都睇唔到佢，點格格不入呀

髮型師望住佢個頭都R撚哂頭

佢練舞果陣扎頭髮個LOOK睇落仲後生

淨係睇啲女有幾淫有幾大波有幾扭

我愛世正

因因塊面拍埋去好大
個個都削骨還父塊面又細又尖

練得咁辛苦 得2-3秒鏡頭

有幾下有鏡頭好木獨，d韓妹係活潑

狗帶好淫

連咪都冇戴 知咩事啦

我淨係欣賞佢地跳舞真心好睇 排舞師好勁

返香港就比ali搶獎啦

因為佢話自己multi task唔到

為套節目姐 你估真係為鏡頭咩

世正而家好红

想睇花絮，成集根本係到練舞化妝就完左

世正又黎拗手瓜

今集好似咁短

不票再說了

那年37 kpop舞會 站著如嘍囉

我終於知道咩叫隔離飯香

其實好勁
咁短時間都記到舞步，又要同時拍個節目

企係韓妹旁邊 顯到佢好大面

gugudan啲女 又幾靚
應該冇乜其他女團靚得過

無人提下sally

其實王智雯有勇氣做呢件事已經好值得鼓勵
唔明點解個個都要踩佢
人地就係錯過最黃金既年齡想去試下
實際年齡差唔多四字頭 但至少望落都唔係好老姐 成日話人呀嬸

佢都算係tvb少有幕前性格都好親民好入屋
都默默付出左好耐 演技先開始有人欣賞
有幾多姐仔去到呢個位仲可以keep住進步 搵d新挑戰黎試
值得一讚架啦

世正係正既 呢首solo勁好聽

相知tvb會唔會比gugudan出演費?

深夜有智雯

你講笑咋

iz one全部都靚女

應該播多啲幕後花絮

又有得睇因因

好神奇地播晒成首 Not That Type 我諗tvb好少喺黃金時間播kpop

下年TVB台慶請GUGUDAN黎仲好
好過自己叫班女演員跳舞啦

又鞕屍

但你連人地個名都打錯

智雯屌打ali

張秀雯

再深d近視啦
我想睇眼鏡娘

其實以佢37嚟講我覺得keep得算好好啦

而家香港興kpop，有話題又有收視
唔通搵星夢班垃圾咩

咪變咗表哥囉

個呀嬸行撚開啦

不過雯b就嫁有錢佬

有一集有戴近視眼鏡

佢已經好深近視啦

其實佢個頭set得唔差，係好韓國嘅髮型，睇落都young咗

想知深夜係香港頒獎禮前定後拍

世正而家連自己道氣都過哂

tvb 分分鐘話幫你宣傳
唔比錢

後啦
吹波波介紹佢係雙料視后

正常 唔通ck 牙矯 胡定欣 之流咩

真係好可惜......我覺得要谷返紅世正先......

後 因爲拍完一個因之後一日就頒獎

好慘
真係得呢啲三線團會有時間幫你TVB拍節目

厚面皮

clc 有埋 tvb親生女 莊錠欣
佢又識廣東話 ，仲同過黃智雯拍過劇

現階段已經好難...除非去拍戲上到位
否則係新團一浪一浪冚埋來佢地只會更難求存
會有幾多隊好似EXID咁逆行丫

邊套?

live講話TVB有搵過，但係CLC冇期拍

黃智雯真係好撚醜樣
好撚醜樣呀

搵你名個Hana去仲好過黃智雯

clc 平時都係屋企R下腳趾
難得有機會上電視

隊個插頭落佢兩個鼻㝫係咪可以叉電

搜下留情
好似係做細路女時嘅鵪鶉妹

On call 36

好 睇完

睇都覺得拍呢個節目好辛苦，日日係咁練舞

好尷尬

早少少可能得 12月可能準備緊CB費時理你

自己覆自己係咪好過癮

肯定cube搞事

之後啦

Cherry Bullet

Cube真係好垃圾

練得咁辛苦 排得咁辛苦 拍得咁辛苦
最後得小小鏡頭
gugudan特輯咩宜家

係補充返先quote自己

想問打手人工點計？

有興

想打多份part time

可唔同時間使用唔同地區IP 發文

製造節目單大受全球網民吹捧景象

睇返mandy ig個live
見佢話係病住咁練到凌晨2點幾
呢個節目真係勁chur

我覺得佢混入gugudan到都唔奇怪 幾融入丫 唔好咁認真當佢選秀節目咁睇啦 佢都係想做體驗姐

講左幾多次夾唔到期呀

disagger

一大堆喎Ching.....

其實佢個頭唔搞個空氣瀏海都無事
無過真心 佢淡妝都屌打班韓妹
搞咁多野反而成熟過左

*不過真心

可惜, 唔係Elkie X Mandy 應該幾正,

又反韓反到咁出面

世正Mina

三十幾歲又要理拍野又跳kpop喎 過多幾年，個樣又老左，咁咪當係最後道別青春既作品

咪撚引戰啦

訓練過程同入醫院個啲剪多幾集咪好
反而想睇gugudan同佢呢啲位互動
咁好題材得5集完全唔夠睇
高汁過八婆會去旅行好多
有冇多啲花絮睇下